見識到夜市班小販之後 就知道原來政府係咁好

搞撚到周圍污煙漳氣又污糟
D野食又貴
食環當初趕走佢地係岩